有邊個夠膽入呢間野剪頭髮？

塞翻啲麻雀入去

將 自膠

仲有我副牌九

係咪葵芳?

對